致所有搶人條女嘅死厹

Lm我比人話係鍵盤戰士
我認我係 但至少我嘅人格無班死厹咁低劣先

條女唔變心, 打風都唔甩

....ok

樓主輸左啦

真

條女未玩夠都只會繼續派帽

一隻手拍唔響

雞蟲有資格話人？仲要搞大陸女人

搶人女友又唔係老婆
拍拖即係了解當中啦
人地搶都唔可以話佢錯
一隻手掌拍唔響

光明正大叫雞 我依家搶撚左人地條女？我宜家迫條女做雞？我有性慾唔撚得？

我就唔撚信你係全世界最優秀嗰個
不過睇死你連女都冇

收嗲啦死雞蟲
戴綠帽真係抵撚死
好彩條女早走早著
生愛滋啦死雞蟲

咪怪當時睇唔清楚佢

巴打都已經叫咗好耐春

agger 其實條女都理應咁既下場

我幾撚時有話我帶綠帽啊屌你老母
屌緊啲厹咋
我做雞蟲又唔係厹
我依家影響到人地？
睇你啲咁嘅思想
你都係遲早戴帽咋傻閪

我依家屌緊厹 唔明關雞蟲乜撚野事 想屌我嘅咪自己開po

好！！！！

！

佢地又唔打算長渣，先唔care會唔會君體相同

你又啱喎！

點解

乖啦坐定定 頂帽都高到掉落黎啦 戴返正

其實我覺得有第三者的，錯的永遠在受溝果一方，但通常受害者永遠責備第三者，而唔係身邊果位。 個佬勾二奶，大婆只會打個二奶，條女派帽，綠帽士屌九公。

覺得呢啲真係唔好笑 到頂帽笠係你頭上面嘅時候 你會明白

咪係 自由市場

條女係錯得最多 但係男人個角度 就只會諗如果冇佢嘅出現條女就唔會俾人溝走
女人亦一樣

樓主

厹仆街但樓主有女叫雞抵死 完

如果個女仔係真係愛你，又點會咁易俾人溝走

我有女嘅時候唔會叫雞
同條女散左好耐

所以咪話兩個都好撚有問題
條女遲早都會做返同樣嘅事

未入都估到他朝君體也相同

你哋有冇聽過綠帽反噬定律？

事實係

幾歲呀

咪教精佢喇～

全滅～

理得你 呢刻搶到條女玩左先
你慢慢ff第時條女會再派帽
話唔定條條中出飛

抵啦傻西

老實講一句

抵撚你死啦

嬲嬲豬呀 抵你條女比人中出內射

樓主死雞蟲
被人搶左條女真係好撚慘呀
樓主一定嬲到仆街

收皮啦傻閪 條女真係愛你就唔會俾人搶走啦
反省下自己好撚過啦

你有性慾 厹夠有性慾啦
垃圾就垃圾啦 咁撚大個腦只係得性
係叫緊個隻雞可能又係人地條女
On99精蟲上腦屌另一個精蟲上腦嘅人

咪係
好彩條女跟左第2個走

yes
樓主嬲撚到晚晚ff人地會俾條女帽
其實就晚晚中出理閪你

搏唔到淨係識得屌我係雞蟲？
叫雞就代表精蟲上腦？

個事實係咁講你會好過d 但你輸左

原來你就係比我講中嘅厹
唔怪得知咁嬲一直喺度追擊我啦
真係可憐

咁認真溝女做乜

相信愛情

🍗🍗

痴撚線

搶人條女嘅厹點會care他朝君體也相同
都係玩下人地條女姐

又唔使多謝我 我都係逢場作戲
玩完就走

一諗到分分鐘兩隻假膠係到互咬緊就覺得好笑

你條女冇仔個陣做雞你覺得o唔ok啊？
雞蟲真係無logic可言

d雞蟲就係咁垃圾
比人笠頂綠帽笠哂成個人
都笠水笠到淨係敢喺連登吠
你係有料條女會走？
自己無料就咪吠啦雞蟲

因為佢哋嘅愛情基礎建基於一個字，「偷」！
呢句好撚正

咁易比人搶到要唔要都算啦

有啲係囉
但有啲唔知點解都係好愛條女

你咁毒咁廢
條女跟你好慘

我認唔夠條厹有料
但唔代表佢就可以選擇一個比我更好嘅人
Btw最尾嗰句好啱

講到毒點夠你黎

咁得閒追擊我
不如返去讀書啦

樓主你搵塊鏡照下自己咩料先啦 條友跟個厹唔要你明顯有原因

原來係直必黎架
我d po全部都係膠po同廢po
俾多幾個素材你恥笑啦雞蟲

Fg左年幾 人工仲係得8500

男朋友由廢青變到而家太上進

求救 有咩方法媾到一個就黎結婚既女仔？

慢慢起我底cap我d po啦屌

下
你真係好毒
條女跟咗我好好多lor

笑撚左
你啲po就可以係廢可以係膠
我嗰啲就唔得？
你on9定點

岩嘅
淨係個氣場都溝死女

你成個人就真係直必啦

啲厹咪就係似住自己好過條女條仔
所以先夠膽埋去溝
唔通明知冇可能溝到嘅仲走去溝咩

講真你條女可以咁樣俾人搶走，就算依個失敗，總會有一次會跟人走。

因為本身個重點就係你條女搵the best，而唔係真係100%鍾意你

你話點就點啦

連登仔真係好恐怖

你好可憐
自己冇料就話人狗公
連登毒撚好恐怖

如果係我我一定唔會屌鳩d狗公
反而會多謝佢地
因為佢地你先唔洗再晒時間同投資係條女度

講得好

聽樓主咁講
應該係樓主做狗公嘅報應

係嘅某程度上佢係令到我睇清條女
但佢搶人條女都好撚抵屌
兩個都好撚有問題

做得雞蟲，你對條女好極有限。
呢個世界有狗公係好事，等你啲撚屌反省下自己平時點對條女。你係對條女好嘅真係咩狗公都埋唔到身。如果你對佢好都走嘅，你只好怪自己唔夠條件俾最好嘅佢

條女先係最大問題
一開始唔受就咩事都冇
啲厹通常擺下尾吸引唔到你就會走
但係堆臭雞
堆狗擺幾下尾你地就衝曬過去
第日俾人派帽真係抵你地死
祝你地堆臭雞早日生愛滋
仆街死啦 臭雞

其實係

你咪最恐怖

惱羞成怒真係夠肉酸
你條女走唔係冇原因

一隻手掌拍唔響嫁青頭仔

渣ga

原來你係g蟲Tim

我都同意，殺千刀

係囉所以第時有條仔好過你嗰陣 你唔好怨自己條女揀佢唔揀你就得

你邊度睇得出我惱羞

你話冇咪冇

係就致埋比厹搶走個啲女仆街死啦，一隻手拍唔響

條女有心偷食+有厹先會成立到件事

所以樓主其實執到，你條女其身不正

你話有咪有囉

有叫雞個有阿嘛

係啦係啦

啱呀 狗公配妓女

其實係你廢姐
你如果有誠哥咁撚有錢
條女點搶都搶唔走追住你黎含啦

肉必自腐而後蟲生
假設你地一開始一齊係真心愛對方
中間一定發生啲野令到關係有問題
先會俾人乘虛而入
有第三者只係其中一個催化劑令你地分手
就算佢冇出現你地遲早都會分
你可能會話 佢真係愛你就唔會同第二個一齊
但你同佢一齊你都有責任維持段關係 經營呢段感情
如果你自問做到100分咁冇野好講 係對方問題
但如果你都有野令佢不滿而又解決唔到
先令佢有動機去同其他人一齊

水泡

55

自問大概都有70分
100分應該冇咩可能有人做到
同埋拍拖好難完全冇問題出現
但至少我有嘗試去解決
同埋我亦都唔覺我同佢之間有咩係解決唔到
如果自己做得唔好對方就可以出軌的話
我覺得好荒謬

上黎打篇咁既叫春文有閪用咩 年中都睇唔少呢啲咁既文啦

咁你出返去啦

瞓撚醒未 一隻手掌拍唔響
你條女(Ex)都係雞咋
利申: 帽過2次

而家好多人好似樓主咁淨係夠膽上網打叫春文又管唔好自己條女，年中都食唔少呢d廢人既女友

比人帽定帽人

Yes好似你個名咁

我唔係合理化出軌
係想講everything happens for a reason
其實外人唔知你地發生過啲咩事好難評價
正常出軌嗰個係最錯咖啦
但有時又唔可以一概而論
嘗試冷靜分析下
等下次唔洗犯同樣既錯

有女仲叫雞 抵撚死死雞蟲

同類相殘

條女受依d垃圾狗公溝都唔方好嘢啦
2個都落地獄啦唔該

岩嘅
分咗手嘅好處就係俾我反省下
到底邊度做得唔夠好
下次唔會再犯同樣嘅錯誤
不過有下次先算

我都唔知講咩安慰你

我都搶左人條女 但同緊女朋友一齊已經第四年
嗰陣我諗佢唔成熟 過左幾年就知我先係最好 成熟嘅選擇

大家應該多謝狗公，佢地係幫我地分類。

我唔信一個有道德觀念嘅好女仔，會俾狗公追到。

P.S. 綠帽唔怕戴！

多謝巴打
我都明呢個道理
但始終就係放唔低

條仔可能都玩玩下
邊個派帽都未知

咩意思

好賤呀

唔覺有報應

仲好q幸福快樂

當然係比人

啱呀 做人唔好咁阿Q啦

4次

如果你信有報應
你之前唔做狗公又點會畀人帽

你條女單身個時做過雞又得唔得呀？

你又點知隻雞有無男朋友呀？咁你屌佢算唔算厹
跟住你可能講金錢交易
同樣 你又知唔知屌你女朋友隻厹有無俾錢呀？ 可能佢都係當你條女係雞呢

最後 你條女可能只係雞 你只係其中一條恩客

人地都當條女攝時間 驚咩收帽

有人主動都要有人配合
傻傻地

放唔低咪唔好放低囉
掛返一年半載就無事架啦

係
叫雞代表精蟲上腦

盲嘅都睇到出係假膠啦傻閪
你係咪直必架

面對負能量最有效嘅方法係接納

要喊就喊，要嬲就嬲，要發洩就發洩

要講就講，要呻就呻

能量守恆適用於情緒

罵戰正式開始

有咁既諗法其實好撚恐怖

除左屌厹公，點少得屌埋條女
兩個都有份